有咩歌你會覺得由另一個歌手唱會好好多？

已經演譯過既唔算 要憑空想像

衣櫃裡的男人－張國榮

近期嘅
逆成長 - 鄧小巧

大肆慶祝 鍾舒漫
玩家 王菀之

再見二丁目 - 王菲

所有楊千嬅嘅歌

呢個配搭好正
明哥唱過再見二丁目同約定 正到爆

K歌之王 - 黃宗澤

唱過了 唔算數

C君唱寵物

張國榮 黃色大門
林子祥 缺
唔講好唔好多 ，但應該幾岩佢地唱

邊度唱到

林子祥唱缺有新意 應該好有power

岩岩諗到牆紙 應該俾長頸鹿唱 會好feel D

C君唱歌好撚勁嫁 平時扮野嫁炸